細粒既人其實點先可以好似Joe Pesci咁有霸氣

Goodfellas Tommy真人係1.88m, 佢得1.63
但都可以做到咁有信服力

Funny how?

You know, the way you tell a story and everything?

Funny like i'm a clown I amuse you I make you laugh I'm here to fucking amuse you
What do you mean funny, funny how How am i funny

Get the fuck outta here, Tommy

不過其實佢呢個角色好on9 咁衝動 遲早累死jimmy

其實呢套戲我睇好多次, 每次都有個問題
點解Jimmy呢個冷血反社會人格既仆街, 好似唯獨對Tommy有d真感情?
佢地又唔係由細玩到大?

會唔會係睇好佢做到大佬
見佢聽到tommy俾人推薦嗰陣好興奮

一部分當然係因為有個死黨做made man, 方便做野
不過聽到佢比人殺左個段又好似係真傷心
但係屠殺自己個crew其他人就當食生菜咁

參考獎門人，佢做韓森都有大佬feel